屌你老母，依家做個sell屎仔都搵3-4皮一個月，咩世界？

賣屎都咁好揾